{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047996",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "시골손칼국수"
    },
    "text": "忠清南道公州市モクジャ1ギル19に位置する豚肉のゆで肉及びキムチカルグクス、カルグクス専門店です。 キムチが入ったピリ辛キムチカルグクスと柔らかいゆで肉が代表メニューで、お客様に昔母が作ってくれた味をそのまま楽しめます。 すべての材料は国内産のみで使用され、お客様に安心して召し上がれます。 電話予約もできますので、ご希望の時間により早くお召し上がりいただけます。 営業時間は午前11時30分から午後4時までで、奇数週月曜日と偶数週日曜日は休業日です。 食堂は公州山城市場文化公園の向かい側のグルメ通りに位置していますが、そこには有料駐車場がありますので、ご心配なく。 営業時間は毎日午前11時30分から午後8時までで、毎月第2·第4日曜日はお休みです。 毎日午後4時から5時まではブレイクタイムで注文締め切りであり、メニューはゆで肉中20,000ウォン、ミニゆで肉15,000ウォン、キムチカルグクス8,000ウォン、カルグクス7,000ウォン、コングクス9,000ウォンで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道公州市モクジャ1ギル19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "豚肉のゆで肉、キムチカルグクス、カルグクスが主なメニューです。"
        },
        {
            "question": "材料はどこから調達されていますか？",
            "answer": "すべての材料は国内産のみで使用されています。"
        },
        {
            "question": "電話予約はできますか？",
            "answer": "はい、電話予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前11時30分から午後4時までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "奇数週月曜日と偶数週日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、有料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "食堂は公州山城市場文化公園の向かい側のグルメ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日午前11時30分から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "毎月第2·第4日曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはありますか？",
            "answer": "はい、毎日午後4時から5時まではブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイム中に注文はできますか？",
            "answer": "ブレイクタイム中は注文締め切りとなります。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ゆで肉中20,000ウォン、ミニゆで肉15,000ウォン、キムチカルグクス8,000ウォン、カルグクス7,000ウォン、コングクス9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 400
    }
}